愛國藝人又要搞振災救中國既活動啦

快啲搞
係咪有病就唔愛國

要係武漢搞

支持佢地返武漢義唱籌款

支持
為武漢同胞打氣

一定要動員多d人幫土共官員回下血
呢期好多維穩費要洗

直頭狗沖上去啦, 講

曾樂彤：「我親愛的祖國！」

曾樂彤經理人：黃絲廢青 不喜歡就不要看